呀A俾咗塊地呀B，但呀A死咗，之後呀B就還咗塊地俾呀C，猜一地方

係咪好唔make sense呢
唔知有冇巴打估到呢

下環

唔係

啊A被啊D 殺左，然後啊C搶左啊D九成身家

香港

呀D打低呀A呢個垃圾，點知有個人渣呀C出嚟扮呀D搶曬啲嘢